即時討論 李斯特城 對 馬體會 歐聯8強次回合

首回合1比1

巴打我地係咪唔同時空？

仆街打錯
0比1先岩

就開波

有無link acestream

Okazaki

try try

442 vs 442

廣東話
用unblock youku

有今生冇來世

有無人用親電腦睇LETV 都好LAG

想李城入四強

支持李城

呢幾下短傳幾好

HO BALL

加一

屌大力得制！！！

前滾翻

日本仔

有無第二條link

g持日本仔

李城

差啲

馬列斯

唉
李城宜家要三球

GG 要出局了

完

成班望波唔望人

出局

收李城皮

彎得好撚靚同頂得好撚靚

頂得好快

冇得救

再見李城

我馬

希望和到

和當贏喇

等睇李城奇蹟入3球

18-19會捲土重來

其實上場被黑12碼 + 無作客入波已經玩完

上場黑到

馬體會班人技術高李城幾班,踢得好輕鬆

角球入返球先啦

希望上半場追翻球

馬體前場猜波

撚住李城嚟玩

馬體好撚勁

冇人mark先係重點

出埋ulloa係咁斬啦

冇人mark先比佢頂得咁靚
但出球波真係出得靚，彎得好急勁搞到fuchs都標前左去自己龍門果邊

1:1

追翻一球

chiwell幾生

李城熱血

Vardy

藍天

Cup佢老母

chiwell好撚勁

反cup

熱血

食左球角球

3次機會

狂攻
對面防守都好熱血

熱血到

費托bb加油

Mahrez交波d timing好差呀

馬列斯 戰犯

贏盡掌聲啦

睇到李城真係搏到盡
熱血！

但馬列c真係差左d

已經打得好好